到底幾撚厚面皮既人先可以咁做，呢件事真係不吐不快！

是咁的，前排同個fd傾開計，佢話有樣野想買，叫我幫佢左先遲啲比返錢我。咁好啦千幾蚊又唔係咩大錢咪幫佢買左先。

屌你老母落左單比曬錢之後先同我講話都係唔想要，又呢又路咁，又話問我可唔可以搵我啲fd要左佢，又話可唔可以退錢，我話冇得退冇fd要，跟住又拖又剩，又話病左又話要入醫院，咁我問佢咁你仲要唔要架，要唔要都話聲我知啦，跟住直頭已讀不回我，好撚野

最好笑係我之前有應承過佢上佢公司幫佢做幾堂問卷調查，佢呢兩日仲夠膽問我幾時得閒上佢公司幫佢做問卷！

我屌你老母，你答撚左我啲野仲要唔要先啦！還錢阿你老味！

屌 直接上佢公司追囉

幾千蚊睇透一個人，都抵嘅

係咪傳銷嗰啲呀

咩嘢來？

呢樣真，其實佢本身都有飛機既前科，係我天真左信左佢，屌今鋪真係做撚左阿寶

岩呀 俾佢公司d人知道晒最好

佢話個日唔得閒，叫我幫佢搶快運啲平機票，搶到又話唔撚想要，做好人真係比天收架

上公司做問卷
擺明傳銷個類

唔係傳銷，係幫啲產品試用比意見個啲

真係好撚嬲

好嬲